有冇人玩開/玩過RPG Game Maker?

好耐以前聽過但因為只支援windows 就無再理

點知近期睇佢2015出嘅MV版居然支援Mac同Linux又可以用JS寫code不突止仲要可以build落手機app同埋HTML5網頁game

之前miss咗steam -75% sale宜家要400幾蚊好貴

有冇巴絲用開用過有感想分享交流下

識用Unity而且寫過幾隻game
但覺得好難整3D assets同埋唔容易整RPG各樣系統
所以想睇下有冇人用開有感想

以前玩過windows版，但無恆心玩咗個幾月就收咗皮

整唔整得成隻game
同埋覺得好唔好用
咩理由你最後放棄?

連登無人整RPG?

而家可以用JavaScript

就係見佢有JS又可以好似Unity咁build multiplatform所以心動想試

呢隻野仲有keep住update
好似十幾廿年前已經聽過

佢每幾年會出一次新version 跟住仲會update同埋有DLC
對上個version係2015年出嘅RPG Game Maker MV

玩過
Steam 有得買

神作Killing time

10月頭有75% off同埋上年winter sale都有off
宜家無sale好想買

仲有冇人
香港有冇RPG Maker嘅社團之類嘅嘢

小弟冇programming底但係好想由0開始學
好想有個自己嘅RPG Game